2010年買樓 而家蝕住走都有

近日豪宅市場交投轉活，業主紛紛趁旺市出貨。鴨脷洲南灣1座低層A室，實用面積1,942平方呎，業主原本叫價4,800萬元，剛減至4,600萬元易手，呎價23,687元，屬於市價水平。

資料顯示，原業主於2010年以約4,542萬元購入，是次易手帳面獲利58萬元，惟扣除釐印費（193萬）及代理佣金等雜項支出，實際損失約180萬元離場。

2010年洗撚打百幾萬稅咩 80幾萬姐

2000實用都冇 科學園果堆平靚正過佢喎

當交租個心舒服d

細價樓升左三倍

垃圾業主 買20 間細價仲好

all in 5號仔收息好過

唔知個業主係咪自住?投資收租呢啲樓無著數，客路少

利申:收租佬

傻9

發展商開價進取，有人肯買而已